教廷不倒 耶教不生

天主教係異端，基督教先係正宗

天主教基督教都係異端，東正教先係正宗囉